90後吹水活動TG GRP

有無覺得人大左返左工後以前d朋友越黎越難約呢
想搵一班朋友可以出黎玩，就算食餐飯都好，男女歡迎，年齡層係90後
谷成立左7個月左右 搞過board game,行山，飯聚
有意pm tg: marcus0221

推

介吾介意add我入grp ah?

推.....

推......